而家買iPhone 11 是否不智？

話說小弟而家就用緊Samson Galaxy S10，近排部機開始壞壞地，想轉會去iOS

本身想換iPhone 11，但係睇新聞話iPhone 12下個月就發佈，仲平過11 同有5G，好似好吸引咁
等唔等好呢？

Samsung

平過11咁緊係等多陣

點解想轉會嘅 頂多一陣喇

平過11你都信？

我都係S10 ，個右手邊個開關Button 爛左，飛左出黎。
等Iphone 12..

我淨係知下個月出新機11嘅價值又會跌一截

華為mate30

可以直接答你係

性能，價錢都係12比較優勝

等多兩三個月就買到

未用過iOS，想試下新嘢

仲有我啲同學，親戚都係用iPhone，次次send 相同file俾人都用air drop，但Samsung冇，搞到佢哋次次都要另外用Whatsapp send多次俾我

等12啦，有新仲走去買舊，唔係不智而係弱智

用完返唔到轉頭，快啲轉

利申：揸緊aapl 坐緊艇

叫佢地裝send anywhere

埋首溫書好快挨到2、3個月

係

平過11？

之前無意中上網睇到有個網話五千中就買到

入左會驚你返唔到轉頭
Apple 個eco system 方便到

係
今年仲要4g->5g
除非有特價平好多，加你好有需要即時換機，加你黎緊幾年都唔會升5g plan，就可以考慮揀11

認真，用緊11，唔掂，部6仲好用過佢

S10咁快壞？

我前幾個禮拜先換11

一定啦 十月中會發佈iphone 12你依加先換？唔洗問啦

點解咁講？ 不過我都聽人講話11網絡收得好差

我一出就買，而家先出問題算係咁

就算買11都等12出左先買，一定會再平啲

曲定直真係分唔到

咁冇airdrop又真係幾煩
等新機啦，都係等多兩個月姐

我無呢方面嘅問題

出咗一年多啲，咁化學？

係。依家用住個assistance menu 做screen off.

諗住走Android, 點知又見到一堆Widget

等13啦

12唔知短唔短命

舊電勁倒水，清完Ram都仲lag
個相機app，撳完快門掣，lag咗一秒先影到相

s855進步好大 唔會lag喎 擺明係你問題

用家問題

係 自從upgrade咗ios14收得好差 藍芽都係 徹底對Apple失望 利申用緊11pro

thx

我冇話係部機嘅問題

an架構死症，個os本來都唔係比電話用

淨係iphone 11無touch ID都夠輸俾iphone 6
今年日日戴住口罩，搞到要入密碼解鎖

遲啲真係諗住過去玩android

一定等

支爆講咗幾十年啦屌

n20u 好過啦，宜家買iphone 一定係ios14, 想幫人試bug 咩

你應該係玩自己多啲

今年apple 搶錢， 產品一定更貴， 夾硬推個價上去， 可以參考最近ipad air 加價

Shamesung

咪撚鳩唔答八啦你on9仔

iOS 對QA 嘅要求滿足唔到你嘅話唔通Android 11, 三星, LG, Sony 又可以寫 / 改到個更好嘅OS 出黎咩

而且佢地仲要就住啲唔同機型on top of Android 11 去改 貪佢地可以針對幾款機型做得「精密而周長」咩

Choose the lesser evil

samsung 的確係咁
入recovery mode wipe cache 會好啲

點解用到咁
我部s10仲係好fit

舊電勁垃圾，又成日冇啦啦發熱正常使用，一年唔夠舊電得返87%，睇過朋友嗰部都係，又重

lesser evil點都唔會係iphone

點揀呢？願聞其詳

★ios14 苦不堪言 災難區！

是但邊間都做唔到咁多bug出嚟啦

唔緊要 我地揀緊少bug 嗰個唔係bugfree
有冇推薦？

ALL

你以為呢度冇人開android 11 問題就冇問題？冇諗過user base 大小？拎到A 有小問題=證明B冇問題？
你信啲細公司software engineering 能力好過Apple 你咪信囉

Wifi勁廢 11pro

你去同班屌晒鬼嘅iphone用家講啦同我講有鬼用咩我又唔用iphone
「IOS多bug有咩好嘈啫andriod"應該"仲多bug啦」

唔追新都買得過，我啱啱壞電話換咗pro Max 粒電好𨶙勁

的確係咁
但人地至少冇揀更多問題嘅電話

你甚至連樓主都幫唔到佢fix 影相lag 1秒問題又建議唔到個更好嘅Android 電話俾佢

"但人地至少冇揀更多問題嘅電話"
你咪去揾部多問題過iphone嘅機出嚟屌囉

"你甚至連樓主都幫唔到佢fix 影相lag 1秒問題又建議唔到個更好嘅Android 電話俾佢"
裝gcam已經解決咗

下一位

都2020年 都仲有人咁撚天真

等14啦
13唔知短唔短命

咁當時11出嗰陣都平過XR，有呢個諗法都唔出奇，12一日未發佈都唔知會賣幾錢，乜都有可能

samsung S7等緊iphone12買唔起就等iphone11跌價

緊係襯而家買

再遲啲，11價錢就會調整

同路人

現在用咁i8 用左2年半到舊電得返80% 同埋64G唔多夠用

剛剛出左大喵信用卡 要10月尾前碌卡 考慮買512g se2定等iPhone 12好。重點有點唔舍得指紋解鎖

梗係等12出，12一出11就減價